## My Cube Serfer

Суть игры собрать кубики и пройти до конца пути, не растеряв собранные кубики.

## Версия Unity

Версия Unity 2019.4.16f1

## Стартовая сцена

Стартовая сцена в игре называется Level, располагается в папке Assets/Scenes/

## Сторонние ассеты

Сторонние ассеты находятся в папке Assets/Plugins/

## Демо

Короткое видео игры

![Видео](DemoVideo.mp4)

Ссылка на версию игры скомпилированной под WebGL (данная версия скомпилированна из ветки version-webGL)

http://a0022437.xsph.ru/54bbeefd949ddf9790960f135f60c9f4/
